{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 인동 경복궁 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 チェックインとチェックアウト時間の案内文をお伝えします。 デラックス客室にはパソコンチェアがございませんので、お支払い前にご確認ください。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室については直接人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進めてください。 未成年者による男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 予約特典としては、床のオンドル、客室冷暖房、温水、水圧が提供されます。 基本に忠実で暖かい我が家のような宿で最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室には何がありますか？",
            "answer": "デラックス客室にはパソコンチェアはございません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "特殊客室については直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者による男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者による男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、床のオンドル、客室冷暖房、温水、水圧が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "基本に忠実で暖かい我が家のような宿で最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 381
    }
}